
                      Por fin he conseguido ver la película, y he salido muy contento del cine. Me lo he pasado en grande con otra historia de este gran director. Grandes las interpretaciones de todos los actores, y sobre todo, un final muy grande. La recomiendo mucho.
        
            